得罪講句，睇tbb既連登仔都on99

師奶阿叔都話丫
但係後生細仔，又有Netflix又有youtube等等，淪落到睇tbb睇王晶

你睇下套大帥哥幾多連登仔睇